有冇人答到我係咪得香港先咁痴線會喺大學校園同防暴開戰?

外國有冇呢D情況?

有，64前既中國大學

有 美國1970年Kent State Shooting就係警衛隊入大學射殺示威中嘅學生

1970
肯特州立大學槍擊事件

外國應該有據點
全世界係同一個地方
訓都係個到訓
唔洗係大學打... 我估

幫手煲

韓國光州事件

不能接受

歷史重演

DLLM 班校長呢？停課停到自己都停埋 ？
攻左兩日究竟係攻乜柒 港共 教育局連聲都唔聲？

美版六四

外國通常係啲癲佬入去shoot to kill
冇話同學生對侍

呢d梗係要推上國際 防暴與大學開戰